[PS4]GUNDAM BATTLE OPERATION 2[84] 新po重開

由於近期軍團戰人數不足
為方便各位巴打參戰，依家會跟據軍團戰參加意向分軍團
而新入團都請填表

主團 lhk:時代革命軍
副團 li:下格新人類團
副團2 hea:LIHKGhea打歐洲人
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺對戰請用Lan 線

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 可唔可以同朋友一齊開房玩
A. Ranking 同Quick請用正方入房之後邀朋友, 自訂直接入房之後邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按正方裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, , 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

UC第4話俾渣古1狙擊型一槍爆機果部好有印象

lm

出個D機完全估佢唔到

抆線攻略(來源感謝抆線哥):

其實抆線pen嘅模式唔難理解，用計分制就會明

Rank中離場（抆線）：-9
Rank中連續係短時間內格隊友：-9
自訂中離場（抆線）：-7
揀機時離場：-1
打一場Rank：+1

經驗1: 乜事都乜嘅情況下連抆兩場會pen 1, 打3-4場會解pen

經驗2: 乜事都冇嘅情況下連抆3場變pen 2, 然後打兩場變返pen1

以上嘅情況下計法，得出以下範圍估算

Good: 15分-6分
Caution: 5分至0分
Penalty 1: -1至-10分
Penalty 2: -11分-18分

Q: -18會係咩情況？
A: 已經pen 2情況下，再抆線係唔會再扣分，以及唔會禁rank（因為冇pen跌）；打所有模式都唔會有DP & EXP，冇箱跌

Q: pen情況下rank分數點計
A: 不論你贏幾多分都唔會加俾你，但扣分就照扣，唔會有特別懲罰

例1: 10+7，但pen下系統會-17唔俾你加分
例2: 10-3，情況一樣，系統-7
例3: -10下贏對手+7，最終-3，系統唔會另外扣分

Q: 有咩心得分享下？
A: 當你知道自己-18嘅情況下，可以刷首抽咁打，即係睇見果場rank就事就中離（抆線），系統唔會再有任何懲罰；重覆此舉直至刷到第一場勝利為止，至少可以令解pen嘅第一場唔洗扣分先

睇試機

抆線抆到變抽蛋
大家唔好學

如果放頭po, 新人入黎應該以為講緊其他game, 入錯post

完全估唔撚到，再下部會唔會出到敗家仔

幾時百式改呀

今次個slogan已經叫大家唔好感情用事 留幣抽2週年

2都未出出3？

睇落好勁
建議大家試水去抽

有得用GM CANNON II枝豆
500COST豆支援機

Pin post 啦

部新機
光槍計hear 背炮要計彈
統一晒計晒oh應該都有d諗頭 宜家咁唔湯唔水

副武大炮係殘彈式？

今日成個更新悶到

yup 不過好似話主武可以換吉炮2枝豆
咁聽落又好似還好

係咪又要抽了？

梗係 高cost版吉炮2
仲要一個快速上彈搞掂晒 鍾意玩援既應該要抽爆佢老味

咁聽落真係唔錯
有入手價值

支那人偷襲咖喱咁撚狗

好大力，炮遠，有即停槍，頭豆打停快
遊走又得龜狙又得
又有緩衝減傷，好撚勁
應該t1機，550勁過mlrs
建議可以All in追呢部

勁過MLRS
多咗啦

上星期吉姆3 今個禮拜雷姆3
下星期係咪渣古3仲有咩3可以出
Zeta3阿普3
杜魯基斯3 x-3 f93珍寶3 泰坦3

仲要有裝打人冇裝，人多蝦人少

2週年應該會出多部zeta
一係a1一係c1 再唔係就真係z3

仲有三一萬能俠三號機

HML zeta都未出

但都死得多人過對家

隨時係rx-93

然後死左幾多人都唔夠膽講

照營運咁痴線法
2周年隨時比部ZZ你都唔奇
反正早出遲出你都會課不如襯早等多啲人課

佢咁出既話仲邊敢課
收割最後一波就摺埋

課長唔係咁諗

貨長係唔會理佢出咩
佢每個星期出咩就會抽咩

500我繼續用G6算啦
頭先打場又4TOP

分享呢個做乜呢?

永續G6
lv3去咗邊呀笨大

唔敢出
一陣出完之後仲多人用過MLRS

純粹解答下大家對Penalty嘅少少疑問
當然大家唔好學我咁最好忍到手唔好抆線中離啦

你見佢又沙勇又雷姆III, 即係暗示會出埋獨角獸喇.

我估佢出完卡碧尼同the o後, 7,8月真係會出ZZ.

有OIG CARRY輕鬆打

不如試下日任用rank打，唔比抆線，實行1星期

從來日任都係用RANK打

理論上即係如果封咗頂的話,PEN 2都冇所謂

呢個會唔會太簡單

我練機都係喺rank練
好少打自訂

此gbo不同彼gbo

Pen 2無箱好有所謂

我尋晚打到兩點先解到Pen
之後去搵自訂啲速攻場先刷返哂啲箱

除咗宇宙日任基本上場場rating
自訂太多抆線/troll，好似練唔到嘢咁

我兩邊都打Rating
成日上上落落，睇化晒了

宇宙我都係直接打rank
有時好彩連贏兩場搞掂埋個勝場任

自訂都有人抆線

啱呀，rank會比較有衝勁

自訂點解會抆線

咩試機練機hea打解任 全部都係Rank
都未抆過線

垃圾驚留名

目標3蟹/FS渣

自訂抆線有咩咁出奇
我地內戰都有人抆啦

長程雷炮新機
一時瑜亮，點簡好

新機好勁
又遠又大力

新機個樣輸哂

剩係抽機果幅圖，都註定要輸

4抽中

多華茲改真係幾好玩
但問題係又肥又低綜合補正，好似特別易輸rival

LM

真係有人抽

屌
屌
屌
又係臨門一腳上唔到A+

機槍教 唔係唔抽呀

用援機最易上

有無人玩到好窒

巴打，你真係好燈...
難得開下援對面出5突 慘撚過死 成場俾兩部exam兩部匿蹤追撚住嚟斬

反正都贏, 是但啦
如果場場贏代價係場場輸rival, 我肯呀

未試過咁lag

但成場比人斬到無還過手
遊戲體驗極差

但係爆住贏wo
好過你斬人斬到無停手最後輸但贏rival 7分

依個就類似食屎味既咖哩，同咖哩味既食
我就選玩得爽，輸左都唔太mind

兩睇啦
見到因為輸rival卡喺2398就灰了 開場前還第二個做援就A+了

仲有冇團有位，申左hea幾日都入唔倒

hk1有
新手老手無任歡迎

會唔會約埋打rank, 自己排升跌好睇彩數

會啊 最近都打咗幾場

之前有人填咗form但唔見人，我入去仲得你一個就批比你啦。

下次遇到呢啲陣可以準備畀人姦果陣跳機偷點/放炸彈，不過唔好hea太過份，隊友齊人就出番機

已批

Hea 團已滿，要遲啲先有機會騰出新位

有兩位填咗form嘅暫時要等。亦可以考慮將軍嘅 hk1 團

又真，下次呢啲時候就狂偷點兜圈做下陽動好過
不過A rating要再遇5突陣其實好難 邊度搵咁多癲佬

thx ching

依家好多顛佬，我琴日打幾舖rank，北極5 Vs 5對家都有2、3部突，痴線

吉3真係幾惡搞其實

話佢勁又唔係勁
但係又唔係廢
正宗煩膠

彈幕機，keep住射，在城巿巷仔好易就中一揪。然後冇耐又reload再射過

根本係援機扮泛用

不過支即停炮冇吉2咁好中

日本仔話新機優秀
但我睇片唔覺似500-550機體

簡單易用多打停有平衡器有速度

無平衡架
不過切換快嘅雙打停+200米射程強力頭豆睇落唔錯

其實南瓜除咗變形識飛都唔似550機

吉3定雷3呀

更正：hk1係owned by 國難
無需審核 可以自出自由（暫時都係

武裝系統一簡單就會易上手
唔駛轉黎轉去加上佢轉武快 加枝炮都算大力
夠簡單夠暴力

有時間嘅話等我整個分身出黎
然後入去呃飯食

兩周年，開分身實有著數

分身係for減壓
最好唔好升rating

D-充滿假新
B到C班人係真係唔識打 同佢地玩好玩好多

腦魔

唔好蝦新手

紅哈都係讚
睇佢玩係真係易上手又唔會點炒粉
又細又快

500cost非常好用

雖然無平衡，但可以打停駁打停入格距離都幾長

用呢部唔使入格啦
不停扛停比汎機開餐咪得

我打停，再用炮，再打停(雖然會overheat),再用炮，已經差不多殺一隻汎

有冇人可以話我知紅白戰即係乜

同一班人分AB隊自己打

即係我地講嘅內戰

開場即下格

頭炮都好勁

好耐沒玩, 入game抽到72小時個pool 中自護,blue destiny2, Alex
好唔好用?

三部都唔錯
不過BD2 nerf後要用得好小心

上網睇人話 The Last of us II 係鐵血翻版笑撚死

thanks

相比之下鐵血直頭係神作

喬爾夫球

唔係一流避唔到

好耐無留名

今晚8至10宇宙團戰 450cost 隨機目標

好似無人？

下格-2

lhk冇人打?

應該有

今日兩邊都無咩人

一個人都無

下格繼續-2

有無主團入嚟打，
完全無人online
打地面都唔會咁

可能冇人提或者去左打mbon

開左 你俾個id我

應該唔係玩mbon掛，
依家都係得試玩
應該係個個都唔想打宇宙

lhk 已開 巴打id?

meg 打緊RANK

邀ed

lhk -2

計埋上面巴打 lhk -1

幾時清人畀下格會打團戰既入黎

lhk -1

會唔會等到九點都仲差一個...

下格都開左場了
不過理解既 星期六晚真係唔係個個得
我都係咁啱無飯局先打到

lhk等到九點都無就解散啦？

千四分
多謝大家carry

繼續咁有得上榜

頭100應該走唔甩
btw sor 截唔住隻妖刀

無計,佢狂衝落我度

四千二分 可以幫部夜吉2升強化值

應該要贏多埸大炒掂，對面無A+少好多分

仲有無巴打打，就完
仲差兩個

我地本身唔係全隊A始終配唔到成隊A

lhk-1

會唔會等到完埸都仲差一個

唔會掛

等仲多過玩，好似打咗三定四埸？

無計 星期六晚應該好多巴打都有約
應該打左三場

3場

想再打多埸，
睇嚟真係完埸都仲差一個

散場啦 多謝晒參與過嘅巴打

齋打3場都有7X名

屌，啱啱先返到屋企

sorry轉咗台無為意有收到邀請

最終排80
下格都有94

下格最尾場場輸
一大咋哥b過黎開格
不過差少少人都唔齊無得打，算係咁

sor, 我係其中一個星期六晚打唔到嘅

現充走啦

下格打咗幾多埸?
今次好似仲多人打過主團咁

好似等左半個鐘先齊人
我見lhk無入所以轉左下格打

原來今日有軍團戰

現充點會玩到半年上2699

兩樣野無衝突

現充應該無咁多時間打，應該係咁

上2699要好多時間咩你？

我果陣應該weekday都每日3個鐘

A+尾去2699差唔多300分，最少都打15局
正常黎講30至50場走唔甩
技術唔夠/隊運唔好100場/卡一世

見到精渣變高達真係搞笑
話說gbo出左兩部主角就冇再出過tb野既

當初夠話有水圖啦

講真 我都真係未上到2699呢個數
平時3coins 完就自訂

我都估唔到自己場數仲高過你

想睇rx79(tb) / gm(tb)

星期日
又有咩好怕喎

相信立完flag下場就gg

香港時間要-1

感覺bd1仲勁過bd2

boost飛彈仲係好惡嘅

Lag到仆街

無錯
100 cost 都可以top

軍團戰/Fri [22/6]/20:00~21:59
550 cost/爛地/王牌/5v5

應該係26號吖

sor, 手殘

軍團戰/Fri [26/6]/20:00~21:59
550 cost/爛地/王牌/5v5

星期五
好彩今次星期六先有約

有冇人星期五請咗假

有冇巴冇團想join hk1
有大將軍坐鎮

將軍

我發現應該要請嗰時已經太遲

其實hk1活人先around 5 6個
下格/ hea會唔會有5 6隻幽靈？

hea 最多只有一個喺觀察名單

今晚10半開佢拖

真係有人想轉團嘅
我下格個小號可以叫團長踢走

game 已del 有緣再見
多謝大家照顧

保重 有咩都大步攬過

你地可以番嚟推post 了

怕什麼，你都上唔到A,無事嘅

已開

保重，好人一世平安
希望好快見到你返嚟我地大家庭

［突發］大批831被捕者今日同時預約拘捕或今晨上門被捕！！！

Hanger 又加新野

本身已經強化得慢
依家仲要開放強化上限
有排先整完一隻

又係貨金嘅味道

■爆発物取扱いサポート LV1
[効果説明] 爆弾設置と爆弾解除に必要な時間が2秒短縮する。
[対象機体] ザク・マインレイヤー LV1、リック・ディアス LV1 等

呢個係咩玩法？唔明

神技呀

裝/拆炸彈只須要8秒

裝炸彈同拆炸彈會快2秒

用機定用人

你當係100機加人仔嘅戰術神技
如果100機有得upgrade呢個嘅話

機體可以突破上限黎強化多2次
突破上限之前要去改機 改機就要DP同改機卷
改機卷係 做月任 登入 活動任 白金章登入bonus(新野)

新增白金章
白金章有獨自登入bonus

好似上圖咁 同分 上旬（1日～10日）、中旬（11日～20日）、下旬（21日～月尾）3SET
同一次都有 一部機(新機舊機都有機會) 改機卷 coin(第8 9 10日)

用機

你用呢部機出擊, 個人就有呢個效果, 應該係

要送3星機?
課金啦
你月頭抽爆佢, 我咪比3星你

其實都幾屈

英國政府宣布中共制定港區國安法已違反聯合聲明

睇個款隻Game 都走緊下坡
兩周年都應該最後小高潮
呢排100%出箱
成版自訂都係MIX速回場
大家都快快手打完貨櫃收工算

唔知捱唔捱到去3周年

年尾出Ps5
PS4慢慢淡出
我諗隻驚都會自然死亡

送gp04?

對英國除左bno之外

無咩期望

有撚用
UN同EVA入面嘅UN冇分別

佢俾ps5繼續ps4 save咪得囉,反正隻game畫質都得ps3水準

3星=象霸

睇嚟我再唔玩真係要等gbo3

呢個真，無雙呀EDF呀嗰啲都係低畫質，但出落PS5嘅機會都好高

偏偏係送頭戰犯呢場上到A+

內戰已開

我真係恭喜你呀

二週年實有野送，俾個機會隻game囉

我d coins 燒哂

二週我我估都會送幣. 同埋特別任務送機之類應該唔駛抽.

終於要走返強化人仔嘅回頭路
講真宜家先有呢d野真係唔係有mbon呢副棺材都唔流眼淚

明明上集一開始就有都唔明點解要cut

咪就係要拆開慢慢放返上去當新野

有抽到就得啦
依家用coin抽到依家爽
到時有coin唔代表抽到，就算抽到都遲過你依家爽

陳同佳—一頂綠帽引發的世界大戰

正常，好多game都會拆走以前的受歡迎內容或者功能, 好心就慢慢加番俾你. 衰果D? 等下集喇.

依家d人，先B+已經抆線
仲要pro到結算loading先抆，真係不得了

我早幾日都見過 好彩佢照計有人抆線先冇扣咁多

聽日出咩機已經無人理

非洲人不太care

雷姆3都出得，邊有路捉

其實整個結算list
比人block左d戰犯佢

Bamdie: 唔和諧, 唔可以

見人係twitter玩ensemble玩到出神入化

但雷姆3又幾好用

簡單易用，又行得快

識玩一定sh
話知佢咩機

又係lv2 唔識用支ar

已經抽哂d coins...

拆佢base

你用G7唔係唔錯咩？

勁到飛天
用第一場已經十萬傷
上一部會咁既係mk2

雙面蟹正呀

今日出百式改

員工認證
550-600汎？

in腦魔we trust

All in 拜亞蘭

出乜都好都係等2週年先抽

好玩呀, 頭炮大電筒中哂泛機隨時半條血, 貫通到兩部敵機果下真係爽到冇朋友. 主式唔charge雖然低傷但可以密密射, charge左可以打停, 血超厚又有霸體 俾人n格緊都可以反技

要抽都等下星期月頭, 好似話下月開始有白金章

白金章好似有機體？

有強判格既支機

中判強倒地

好玩

成日反格返啲突機轉頭

呢部野個霸體好仆街
你出N格先=佢唔受 硬撞反格
你出下格先=趕唔切俾人反格

超大份又慢，冇覇體即變廢產喇

另外佢轉身嗰吓有無敵時間好似可以防下格

最鍾意妖刀一拳打埋去

連人都冇

零式

屌點撚估

第一次體驗到d pool消失曬嘅moment

係咪z define 古惑波蘿揸個部？

係
力奇系譜印象中

之前唔記得del隻mbon
無位更位

to 唔知咩機嘅大家

唔算外傳

收埋部密沙羅幾時出

Btw,邊度有得睇z define

睇嚟冇力沙揸盾版有機

step 1就中
把劍

枝光槍好似有啲雞 低oh但又做唔到beam machine gun個隻低oh高輸出

mlrs入卷呀呀呀呀

屌 自問老屎忽 但未見過

個下格好似幾勁

好似咁廢

Zeta式下格

再斬多刀

好撚古惑 成日比佢陰到

斬兩刀
同埋硬直睇落唔算大

01咁樣 不過有啲慢

原來個改裝係解鎖新技能比你強化
仲以為係解鎖現有上限
不過一望要既點數

佢反格完下格夠時間斬足兩刀
呢點幾好
Z唔夠時間N下

都話我係非洲人架啦
出部古鋼lv4同陸高lv5比我想點呀

G7 可以加5射補
課金撚真係屈機喇今次

Z ,mk2 ,力奇 都係加d on9野
最實用都係g7 同mk3

新機有啲似nt1用法 枝槍同nt1一樣
打幾槍都唔會overheat 3槍停
但係無左急回2

妖刀改滿仲可以加5格補
係咪痴九線

但本身爆氣唔係應該會加爆格補？

識玩梗係改爆某一兩隻熟手嘅250 300
然後落RANK刷分

咁遲先有lv5陸高呀

改滿左之後lv1 未開系統都69

呢部乜機

利申 我無

有撚排改

250一星機用百零張劵已經改爆
好後悔之前拎晒去改啲唔等駛嘢

Rank? 能食的嗎

唔受古惑菠蘿溝慘遭爆頭亡

套野無中文耐到我都唔記得哂啲劇情

中文版都好耐冇更新btw 會唔會Z wave shooter有機

高戰蟹好似勁咗好多

可以用卷換02 啦

下一部等力奇入卷

今次個step up抽唔過
都係忍下手先

兩個psn中左都係lv2.... 我覺得幾多2星出的

之前又話白金章會出啲未落回收/DP嘅機體
但7月21嗰組已經係MLRS，今日又有MLRS回收

白金之星 is a joke

居然有550地上玩
即刻拎隻百式加貝拉出黎

好似只係話會包括未落火券果d，唔一定係未落

好似連續2場對面都有同一個人
然後2場都抆線

新機唔係好掂

做乜無啦啦大buff隻膏蟹，部機本身都唔特別差，有其他應buff又唔buff

雙面蟹值得換嗎?

有機送

都唔知幾耐之前
我想講原來有阿寶專用零式呢回事

幾時有Hazel呀屌

呢部野好玩，但啱唔啱你手形就難講

龜係後面焦焦吓放吓水喉炮就一部
再加打唔停
我就算用得順手

呢隻野幾特別 ， 可以密密射，冇一般狙機空窗期咁長，而且格機埋身可以靠霸體+charge槍/反技還拖

係咁加設定....阿寶有呢部洗鬼用迪捷

漏咗實裝zero system

電姆3算唔算係500最強支

零式對翼有乜用

俾人射

自由高達對翼有乜用

歐氣爆發

阿寶原來未用過變型機

Z3....

Gp02有大炮果隻 定MLRS 飛彈 兩部邊隻較勁？

電姆3勁到仆街

新機幾型 不過應該唔勁

Zeta 3號機同零格斯

MLRS

靈格風唔係變型機咩

支光有啲似alex咁用，都幾好用
再唔係用返筒

靈格斯算變型機咩？

冇coins 想課金了

550 gp02 換唔換好 冇支用

你咁鍾意用百式，呢部都應該啱你用

必換

冇coins d 隊友好雷 嚇到我走場

又抆

唔急嘅可以下月靠白金章攞

我揀隊友 頭先果場400 流星槌高達狗衝去敵人基地。。。垃圾
pen 1 埋
今日打場場都係咁 唉 垃圾game
依家2105 跌硬落a-
又係打到好辛苦
如果有mic 我一早屌鳩1 號仔高達啦
人渣
因為班on9 b+ 搞到我pen1 跌埋落a-
cls 呢隻game

你唔係放棄咗A+啦咩？
你一日未解蕉咒，你一日都唔會升到上去

又話剷game

del 咗down 番
都係咁垃圾

依家係咁跌呀

要落B+了

飛彈勁過核彈？

哪有核彈

我意思係支大炮

嗰支係beam baz
真實系對戰出核彈會唔會太痴線

算，飛機變機械人
雖然冇得變返轉頭

人呢 無人負皮嘅

可能大家都抽到呢

我見大炮要325票先換到 好似好勁咁

呃我唔到既 繼續sh

已經打算hold金幣到2周年先抽

多撚謝wor

一1部支一部強，都無得直接對比，擺埋一齊嚟講係買玩嘢......

去撚到A+仲多垃圾

即棄飛機頭唔算變形啦⋯⋯
佢係分離

用多華茲改衝rank好順
但係厚甲肥仔屌唔到85000個公會任有時5萬都無

用mk打得2萬傷，係一個咩野概念

依部好少少有3萬傷
但死左6次

點解成日咁低陽動
成日鬼祟偷襲？

隊友成日衝前比人集火
我係中間磨下磨下都夠哂做
而且班人開格開得好狼，有空位先上前夾人

P牌無皮用呀

好大個mon

隊友入緊格梗係連埋佢格
未格已經準備好句「申し訳ない」

我見到自己有埋兩支筒 但心諗 咁不如我用03
抽完都未用過....

秘奧義．哥咩啦西斬

冇見過渣古百裂拳?

咁未必完全係對面差,需要都係打得差先會包尾
而係你隊友開格開得夠狠,揸MK2都還唔到手

跟隊負皮啦喂

我諗起加美尤老豆想強搶力奇走佬, 不過最後失敗~

新機有無人有心得
試咗場感覺麻麻易用，但睇唔到有咩好勁嘅位

密密射
唔好上咁前
把劍唔洗出咁滯

唔多同意呢個玩法密密射應該交返俾mk3
利申：抽唔中零式

我冇MKIII

我都諗緊呢個
同樣行行射射 MKIII火力屌打 仲要有一把打得停人
呢隻雖然話下格可以二段二段 但其實起手係普通下格速度 火力又無唔算高
個人覺得應該降返50cost就唔錯

叫佢上前真係食得屎
如果佢把劍加返500攻嘅就對得著個cost

零式應該係拎筒做mk2個位
不過有mk2的話認真打都係拎返mk2啦
Mk2遲早俾人斬多鑊

點解MK 仲未比人nerf

紅哈片已試格鬥火力
零式7000vsMK仔10000
仲要MKII有賤種頭豆

個人覺得將mk2變做中格己經夠

應該係將高cost所有格機改做4級格判
我喺350用格就可以硬入 過咗450格機都彈刀真係火都嚟

下個禮拜應該公佈兩周年活動啦
依家先儲得220 coin點算

兩周年：出水場，大家一齊玩水
puck up水吉水渣

我想要哈曼大人

成個星期冇追post點知一半都未到

好懷念以前一星期爆post嘅日子

變公廁咪Nerf
或者執柒左都未變公廁

MK II 真係好好玩
出親都做到top

分散左人流冇計

悶到飛天
nt1正
但唔知點解巴哈仔話nt1伏

唔夠力
MKII 一ser可以過萬
NT-1連5000都過唔到
梗係覺得伏架

生存力比較高
但冇力
咁梗係個個都寧願用MK2啦

廚到無咩好玩
beam N下N下又下一隻

轉下筒都好好玩架

大大力格埋去都好有生存能力架

有齊兩枝筒同2lv劍

不過一部MKII 都無

LV 1筒都要抽架？

450場 nt1仲係幾勁
用黎打王牌戰特別好用
500場 對住mk力奇無計啦

NT-1控頭能力強，做咗Ace嘅生存力更加係高到乞人憎

Bandai 我屌你老味

Unlimited Weapon Works

抽撚哂啲專用武器但無機用
你話係舊世代啲通用武器就話啫

我想要隻高渣狙都好耐都冇，二星咋

諗起fb1就打爆佢個時
佢可以無限自轉番屋企

對mk2用乜機都唔可以夾硬入格
根本無得打完全唔對等
nt1個腕炮實在太好玩

其實mk2改做中格判已經平衡好多

mk2改中判仲唔平均
哥b即刻起飛
力奇重返戰場

力奇重返唔好咩？

好

本身都已經瞄住mk仔對腳黎打

8點準時上水打軍團戰

力奇有離開過咩？

少人用，以前550都成日見到

以前無咩550機可以出 所以仲會見到500力奇
佢一出番lv2 可能就會見番

呢部野定位真係唔清晰 背面又大大舊咁 又冇盾
我g7射埋去都扣4000 好易爆下
製作組好似好唔鍾意古惑的機

lhk有無 A既一陣一齊打
今日狀態不佳等carry

睇個樣似冇人打

lhk-2

500場仲有唔少力奇

紅渣冇紅色，紅勇連影都冇

Karasarak

lhk係咪組咗一隊了？
仲有無人

lhk 2團 缺3

自護已經最勁

整多三個人嚟啦

-2

我呀

你下格。。。

認錯團 自膠

你下格

下格要唔要人?

成場幾隻高魔蟹
叫支機點打

屌佢老母個改造食咁撚多DP

宇宙內戰已開

內戰

仲有無位，啱啱先返屋企

依家成街都係mlrs，拎返部貝貝出黎打啱晒

買機應該買300定350 cost 好

都買，主要睇咩機
大部份機都係Lv1時最勁

想買blue destiny 03 新手冇錢想睇下買邊隻先

BD3 係 400cost
關300定350咩事

記錯咗, 應該係400 定 450 好

咁都係嗰句，大部份機體都係Lv1時候最勁
除左睇佢本身技能、數值、武裝之外
仲要睇佢同cost其它機體有咩特別野

咁多日跌箱活動
終於跌一次MS啦
不過都係要俾部lv2我去500俾mk仔打

插爆耐格 由啲MK仔格你 輸出靠隊友
呢部一拖二一拖三都有拖得掂

同dog_thief清好有緣

部零式又幾順手
作為射射機好過MKIII
佢支槍唔叉係勁過叉好撚多
叉槍只係為打停

尋晚性本善巴MKIII差唔多場場top dam喎

我又無話MKIII唔勁
自己都試過幾次過十萬傷

不過結論係
我都係會用返MKII

單挑就梗係
但係群戰係幾爽 尋晚團戰 我03下格完就有MKIII瘋狂抽水
對面全MKII就個個爭住格 彈刀TK咩都有

所以其實3部機都有生存空間
大家定位唔如

好怕出兩三部mk2

兩三部都ok 啦
不過要打到最前做埋格機嗰份

支槍仔唔識用 我露頭射不如用mk3

為之前軍團戰而練嘅斧伊

然而咁都有得輸

500 BD1都十萬傷
勁，不過勁都改變唔到呢個抽隊友game嘅本質

因為唔夠勁

近排個手制R1有時會卡住 結果射中完人想R1三角換劍 R1卡咗就變撞
然後就用曬成條氣棟喺人地陣中

試下改game制，r1改唔常用嘅send快捷?
或者買手制不過5就出

換手掣係唯一選擇

歐

求零式配色比我部百式扮新機

佢背包差好遠好難扮

thz 巴打

邊位巴打開左門市？

羔蟹強化到過左龍

我又覺得還好嘅
硬係硬左好多，但係對駕駛員要求一樣咁而且只要對面有素伊多半都好慘

有bug?! 一野reply左2次

重點都係個駕駛用唔用得掂，用得廢可以幾肯定得頭炮同格鬥係會打得中，主射擊武裝畀新手一定用唔掂，又唔係飛虎低技術瞄同射，上下限都幾大下，可能因為咁所以再大buff

速度快，旋回快，二急回，急回又走得勁遠
有大大力飛彈同即停飛彈，仲有高速傷過百既機槍
原生萬六血，大面積有減傷，圍埋成二萬血
又有戰術裝甲
缺點係得受彈面積大
350 cost

地面版自護號
本身部機一早落左dp
正常人人都用得到，同tb人棍一樣，係咪真係無腦勁上戰場就知
仲有350蒼白騎兵就落卷，可能官方想buff削一削無腦騎兵，之後應該冇乜350機體再出，吉3都400了

仲有部傳說中嘅海產未出
350仲有機
同埋佢近排玩啲冷門外傳機 應該都會有少少貨仔

想buff高戰蟹好耐
甲太薄
低攻
魚雷load太慢
點知會改到咁勁

仲唔用高戰蟹上2699仲等幾時

我暫時真係好似無乜見過2隻蟹or 以上個team會贏

有D野總會物極必反嘅

Hit box太大，點射都中，射停就一set格

當你450見到一堆哥b ,
當你500見到一堆mk2力奇 ,
當你見到一堆自護/高戰蟹，

350書包: ????

一堆自護有乜問題？

移動靶

唔夠頂架

啱呀
先唔好講要全部都真點新人類個機率有幾低
就算係，全部都頂唔到線
假如miss多少少都會俾d fb埋到身，然後就斬到不要不要
而且始終無人下格，輸出好limited (畢竟宇宙個下格效益太大，食得下格都真係預左死)

依家d蟹真係做煩膠為主

真 一部就夠哂

自護唔下格得？

你有心嘅話你支機都可以宇宙下格嘅姐

包拗頸
自護手短下格真係差啲啲，同埋全部都唔係即停，線炮都要儲一陣先出去。
一隊5打5出三隻自護未必爽射到，比人迫埋身就各自逃到最後同各個擊破

出兩隻蟹阻住後面支機

首先以6v6作準出3隻自護喺兩個大場無問題
大場空間廣闊好適合自護拉打
對手要衝前一定食幾槍
唔駛即停射多幾槍你都停啦
又無限射無間隔 比你FB射唔中又係要等
仲未計自護戰甲後退
援機見汎衝又射幾槍爽下
拉到戰線向後 重生點又近增強續戰力
講到尾都係技術性問題 唔關部機事
細場就無謂討論啦

做援嗰個慘過食屎
啲紅機衝埋黎
自護號根本救唔到

紅機在激光中穿梭

btw, 唔通隻援就係你

自護號係自私鳩射
理得你隊友死

係唔係就黎2週年

卡碧尼
雙刀強格 即停光槍 地上照出嘅浮游炮

期待浮游炮
上次一週年出兩部機
今次應該都出兩部 另一部係咩

正路就The O 不過依家就好難講連零式都出

自護都唔係好差姐，再者救唔到可能你個駕駛問題，自護n格係多上/前判定，下格係坦克下格車一拳埋去
令我諗起某日內戰4援1自護1發夢

fa tb還可戰鬥一排

輸最後打中個盾唔係本體

已經唔記得差幾多分
我剩係記得我雷達附近長期有幾個紅點但無藍點

抆線好努力追我架

俾部卡碧尼 prototype就搞笑

得「量產」卡碧尼

頭先試沙漠 整體真係唔差喎
不過佯天磅首一定係我

佯攻

想食火力幫唔到你

高渣狙真廚機 沙漠保證8萬輸出 已經連續4 5鋪磅首

根本同雷姆3一樣

玩600場，自己隊有部b3都冇咩期望
點知對面有部格魯古古M

狙都廚，都要射得中先得㗎，450機都好快

5場高渣狙，不過係A rank

兩隊都識玩

早兩日打Rank遇上巴打

11萬嘅素伊

輸得好慘

一個輸得慘
一個贏得辛苦

下次記得hide id 或者加密

低cost場又見識到a rank人嘅實力，攞住隻龜仔同敵人玩正面突擊

鞭霸正面嘅我

連續三場遇到三隻鞭霸港灣一出要佔哂三個點先肯去中間幫手打

人地隻鞭霸就識跟大隊衝中間打
我做錯左啲咩，點解成日抽唔中ssr隊友

好多人上到A都係因為歐
要佢打返低Cost冇乜特殊能力手又短嘅機咪現哂形

低cost場唔知點解d人好執著於搶據點，跟住未開拖已經輸幾部機，重要最尾一個據點都攞唔到

啲人用隱形機就放飛自我

bd3豆哥unknown0x0

低cost搶點重要過高cost，重生快速度慢，當然用講緊唔係放生5部機而淨為一個點

隱形機玩得多會悶同玩壞手

但佢係填色比賽咁要搶哂全部點先返來

抽到好隊友都係歐

In妖精we trust
屌佢老母幾時buff

填色比賽

第一波全滅仲見到有人填色又真係好火嘅

z define有prototype卡碧尼~

有冇邊個機有得加快填色?

低cost用積達有得諗

第一次公開好似唔係Z Define
係G Gen

哦，g gen我就唔知了，thanks

我用突機會死得勁快

睇完條文了
基本上無任何黃嘅言行係入唔到罪
LHK, 下格, hea團都可以獄中線下聚會了

集中營個時問 有冇玩GBO2?
邊個團?

可以真人互片
「都是託大家的福」「是新人類嗎」

「真可靠呀」

估唔到入獄都有內戰房玩

6對6打交

今次唔怕團戰約唔齊人啦
放飯見

唔知集中營入面有冇得抆線呢

吔蕉啦

尋晚細帳就一場上返9成勝率，結果被伏回8成

我大魔身型+ez8書包步速, 秒變光

好似愛爾蘭魔蟹咁硬淨咪唔會

係入邊個場咁細，豆師仲點生存

神教末日

京寶凡體質

細場先好打，入去傳教到成個營都變教友

me妖精嘅血量 太空坦克嘅步速

未傳教就已經變光

佢地一早入咗教啦
對你唔滿意 即刻豆你

新手留名，岩岩玩2日，多多指教🙏🏻🙏🏻
有部zeta，係咪算勁？

先2日就有zeta
應該算唔差but非新手向
新手可以玩一排200~250 cost

難用，識用就勁，唔識用就靶
完成唔訓練未？

收到，咁玩一排渣古先

未呀，做緊初級個啲

今日開始2週年活動

上年係廿幾號先開始1週年，今年應該23號先有

完咗訓練就有訓練吉，新手恩物

開 game 玩到而家，最順手既機始終係吉指同渣炮

聯邦劍法

屌

邊撚個伏你呀ching

部伏妖刀

btw, 尋晚嘅內戰模式可以翻炒
我仲好記得性本善嘅參與

有一場team B全隊得一部FS頂線

各種carry整個party

唔算
因為Zeta只係打到600cost場

低cost高cp值？

新手玩咩都唔順😂

正常，我當初around頭10場都唔知係到做緊乜咁

出新機無人理

咩機

不了

睇嚟唔會見到密達斯

軍團戰垃圾機又update
今次係光炮大魔

LV4 600 cost

.

又放啲無人用嘅塞大個pool
必出三星越黎越唔抵抽

武裝同加布斯雷一樣…

唔意外

但急回LV2

真係多謝晒

突版變型無力沙

技能面好勁，強襲有急回LV2

要埋身打 睇落唔多夠力

個造型唔吸引但原生600c

照睇應該係打槍>鞭> 1set 之後變形走佬

變飛機蕉蕉蕉好招幾大力

仲以為今日會有兩周年新資訊

Btw, 三個團都留意, 軍團戰有新機體

■新規MS
・★★ ドム・キャノン[単砲仕様]（地上専用機体、コスト350）

■モビルスーツの特徴
・コスト３５０の支援機
・ドム・キャノン[複砲仕様]とともに、ドムの局地戦改修機として開発された中距離支援機
・過不足ない支援性能と、ドム譲りの機動性を活かした高い対応力を備える
・ホバー移動のクセを掴み、遠距離向けの「肩部ロング・キャノン」を使いこなせば、高い継戦能力発揮する

===========
350c 嘅支援機，又係當收藏品算

變左2星都仲要比你地屌

我成日覺得佢出高Lv機唔改技能根本無得用

海蛇唔係話好多人想要咩

但好多仆街鐘意用呢兩部上高cost

睇緊試玩，似係玩一擊脫離

lv升過3lv順手升埋技lv啦

武力沙要企定叉槍，漢布拉比可以行住叉槍

又幾好用嘅

兩部都穩定wo
唔會帶頭又唔會做戰犯

點解未到2周年既

抽到就可以係內戰炮擊歐洲人

技Lv唔升都應該加下新技
尤其上到600c

渣II 上到lv5 300c都識加平衡器啦
但都係得佢同吉姆有得加

支槍近戰太渣
有佢果隊往往打輸一波就俾人壓到出唔到門口

G5上高cost輸出都唔弱
支格靈都好煩

4個啊
仲有個hk1

要叉5秒又真係擇洗啲
轉返用筒

槍先係佢當初上位原因
佢唔係頂線型啦 睇地圖用

4號上500以上真係唔得
佢主力輸出係光槍但家陣個個都插爆晒耐光

兩部都係抽水機 要後一步先可以活用儲槍高火力

對比782 / NT1 嗰支確實係勁一截
但依家一街即停槍

除非佢高Lv機出個加快叉槍嘅技囉
否則得八個parts位，無人會用黎放加快叉槍parts

其實4號用得靚，就接近係開局必然斷一對腳變6打5
但射失嘅4號同6打5照輸嘅隊友先係常態

以屬性黎睇
G4高cost的確唔夠好用
前線機動性快，幾秒飛到你眼前開即停槍
你連叉槍都叉唔起

幾時出麥沙拿
好鐘意呢部變型機

手㾗抽完

十抽，紅箱出新機

今晚試玩完係到講下感想

歐洲人

其實我覺得5號機幾好用

350都可以一試嘅
拎到先算

又要隔幾次軍團戰先拎到

魔鬼魚啲劍招幾痛下，駁得齊一套好易拎高輸出

連登仔話廢通常都勁

要善用變形進攻走位

燒腦到仆街

係咁用人都癲

即係要有逸札既技術先舞得掂

我就留幣到月尾算

月尾

係唔係未有武裝嗰啲資料睇架依架？
想比較下呢部同複砲大魔

武裝資料一向要等有人拎到機先有
最快都要下次團戰之後

好之後留意下先

格鬥係特殊模組？

送得既機都唔洗點期待

夜吉2 其實幾好玩嘅
可惜250已經出左鞭霸

尋日用鞭霸可以鞭550嘅MLRS 你就知呢部有幾壞平衡

三場必出箱完左

北極有排洗

N格 / 橫格 個距離遠到

完左就唔刷箱啦
1000dp要黎托

橫格可以打到視角外嘅人
一套N-橫-電鞭-N-下-N嘅連技直秒支機

太耐無認真玩
改裝幾下無撚哂 DP

其它機橫格都打到左右視角外嘅，但多數一部機距離，有啲更短
而鞭霸個距離係兩部機位多啲...

改造唔洗急啦
反正部機本身未升爆就唔洗改造住

用開個d都升爆哂，仆佢個街d零件乞衣到，隨時玩成個月先升得一部

三星高cost成 6千幾點先爆
你計返唔用券要3日先100點，升一部要半年多啲

要加返大成功超成功個機率先得

每次200點已經實際好多

仲要咁多部機，又要分lv升

未夠半年可能已經收皮

試完一局新機，我當係有重跪的葛士尼咁用

另外變番MS好像無葛士尼扣得咁多boost?

繼續內戰6v6

突機既問題係唔同cost都有幾部機勁到飛天
而其他突全部係垃圾
抽唔到可以唔使玩突

打左成日部魔鬼魚上限都幾高下，不過下限真係好低，同埋冇即停係死穴

睇下你係日札定係雞紮

其實幾好玩

儲左150粒幣等兩週年

必中3星十抽 隻三星重覆
唯一一部新機係書包LV5

你抽之前有無睇過個三星pool有幾大
除非佢改做必出未有嘅三星啦(雖然都係多伏)

20+5抽中左，係我第一隻變形機。
本來想儲到週年，但我本身好鍾意漢布拉比，所以都係忍唔住。
用左好幾鋪，除左主武弱、同無適性外，整體而言算幾勁。埋身攻擊力超高，一set可以秒一隻緩。
最有趣係飛機撞係扣2200，可能因為個頭尖啲扣多啲。
感覺背炮遲早會nerf，兩飛打停，仲要扣得唔少。

其實輕吉依然好勁

咁350 bd1 應該都上榜

日本youtuber 評價新機都係差唔多，上限高下限底

而家玩gbo啲機好有而前zdx 感覺

蕉蕉流

其實都幾make sense & 唔錯

變形某程度上就係其中一種武器/攻擊模式/etc

你用唔掂就即係你少一個優勢，怪我囉？

然後又將呢樣野放係高cost到，算係叫做等大家操好d basic野先掂咁

蕉正呀

有時啲傻仔會用部援同你鬥豆
結果就緊係

正面同汎都有得抽過，分分鐘斷埋隻汎腳

有人幫打停格鬥仲超大力

350一樣可以鞭霸

突發奇想

假如出the o (假設係突機) , 唔develop新技能好似好難勁過依家嘅加普蘭

印象中嘅the o除左硬同斬得，好似無咩突點？ 槍好似都係得一把？

手動擋

其實鞭霸都幾食隊手，如果有人mark住你/識反你，都幾難做到野

龜/夜伊都仲有打停黎反抗

第一下聽落會好勁可以開無雙
但係諗落同戰術裝甲差唔多，除非可以邊飛邊擋

你令我諗起msgo部the o

Set到極高防同戰術裝甲咪一樣大把人衝

係點架？

ok la, 當妖精咁兜兜下都幾方便甩人
所以呢部喺廢墟同都市明顯好用啲

咁佢只係一部無盾嘅GP02, 連加普蘭車尾都掂唔到

正想講佢其實同妖精差唔多，食場食對手到一個點，只係操作上輕鬆好多

第17回：2020年7月4日(土) 21:00 ～ 22:59
聽晚八至十 ベーシック 600 熱帯砂漠 6 vs 6
不過得1~3位先有機 打唔打都得

咁幾時俾埋個急回妖精
公平咩，就快一部250全面屌打400嘅突

如果出the o, 我仍住佢會有類似雙面蟹的霸體

咁肥
好大機會有

高cost感覺無咩用，除非係再惡過蟹嘅霸
如果唔係mlrs豆停你，G7/zeta飛彈停你，迪捷散停你

感覺除左隱形/煙彈，好似好難超越加普蘭，除非the o可以硬過GP02 & 加普蘭 / d触手好似鞭霸咁

利申：無玩過霸體機，但係霸體機感覺係拎黎剋格鬥系，然而突機係怕射多

果陣時呢部野好似exam爆，然後沖入人地度拆基地，一開始港服要課金先有，之後就搞到普通玩家一係加入一係用吉姆頭打

唔駛急回 比個強噴lv2同耐爆就夠

全身減傷霸體加超高攻格
都咪話唔惡

話唔定仲惡過加布蘭

鞭霸式斬人

後期追加設定

觸手可以囉槍

精神攻擊 可令對方重跪

開波就喺沙漠E點爆精神力
11個人重跪

把槍有高渣改咁粗仲可以行住射，一支就夠啦

設定上 支槍同zeta支mega同級 可連射
夠曬啦

打飛機大戰

高cost 唔關技術事，係睇歐唔歐啫

i mean, 依家d機咁set, 唔只係玩你歐唔歐

450 歐嘅係汎FA哥b, 都係d駕輕就熟嘅機
600 衰d講，歐機以外已經唔擺得上台咁濟，然而你拎歐機都要講技術，如果唔係你拎住部zeta同人地隻782差唔多就好笑

先勇好勁

600得貝貝同加布蘭
唔想出突呀

其實全部cost帶都係新手拎廚機都可以唔夠老手DP打
但打高cost 入場條件仲係睇你夠唔夠歐去抽到機

其實當你玩到夠料上550 / 600, normally都會有機嘅，係爭在2星/偽3星 定 真3星

然而真3星多數都係d操作比較唔同先會做到真3星

有咁勁就好可以一出場就突家

600得02、先勇同7號機

G7
我600 得自護號

G7環境機喎
團戰儲炮賣隊友

屌 琴晚

呢度好似有人狂J TR系列

部機好受歡迎？ 咁多人有既
利申 今次唔中

無抽過
一黎紅機
二黎唔like個造型

做埋d家務先
一陣睇下有冇位再入

將軍is the best

Lv5武？
都係玩無限制過癮

lv1黎， 邊記得可以lv5

350 BD1 用lv5應該可以大力到痴線

btw, 我所有機體都係set哂用最高Lv嘅武器
就係為左要應對呢啲情況

單機

呢排成日都係咁
打完先嚟斷

執到17分

我好似見到我既影子

你真人開咗Exam?

唔係好記得，要睇返先知

係明鏡止水

600c唯一用得到既機不過係我玩唔掂既突機

哦哦，你講GP02, 好似係你黎

600c地面我冇援機泛機

600場我應該用返550 03算

啱吖 我平時如果真係要打600c都係用緊550mlrs
係內戰先用突機gp02

呢幾個reply, 好似同一個人自言自語咁

影分身之術

今晚有幾多個打團戰?

我唔會打
利申：下格

有白色 毒我唔到

LHK 無人打？

LHK-3

下格-3

間隔下格有三個等緊 我地又有三個等緊

下格差2個

睇個勢都係擺係到等兩粒鐘

等多陣都無人就散水算啦？

下格差1

散水算？

邀我

OK

想打都愛莫能助
600得部Zeta，仲要唔識用

想問下下格係咪已經FULL左?

教mk2做人

邊位連登仔

新大魔只係碌炮唔同左
其他一鳩樣

cost有cut?

一樣cost
好似少咗個手榴彈

咁點解唔用雙炮

好快又有佔點魔/填色撚有樣學樣

神機黎
點夠你打

都唔差

550就拎唔出手啦

lv5 782+lv4鎚 54格補扑落百式到成8k

mk2上下上都唔止8000

我無

600cost唔插耐格又幾夠薑

頭先仲要有部450嘅強襲吉，扑一下9k

論cap旗重要性

點解random space map, ran極都係新場

難得rating遇到lhk夢醒巴
但用妖精撞對面雙面蟹
成場俾人屠 但靠巴打carry又贏到

雖然係quick，但玩得爽就可以了

京寶1死
利申用親都3死起跳...玩玩下決定收返埋唔好害人算

對面無砲擊機，我又玩奇襲，佢地追我唔到

預購咗mbon點攞 bo2 個通訊員

冇記錯好似日版先有?

又多個受害者

用呢部肥仔好少咁高傷
平時啲仇恨高到喊 伸多少少出嚟都俾人打停

1肥仔2飛虎3泥岩

頭先玩400場輸得好難睇
玩左兩年最大敗北
3部GM3都可以俾人輪姦
結果三千分對萬六分
都唔知點講

呢部嘢一拖二 一拖三都有排拖 20000血 耐光耐格都推到30～40 又急回又閃光
有時真係特登去俾人圍 有排你地打隊友嗰邊就5打3fatfat

即停強脆雙格鬥
除左肥同中格0缺點

無戰術裝甲都係弱點

GM3係抽水用㗎咋
出三部梗輸

對雙面蟹有愛，但好難用

唔關事係支援同格機問題
對面D機全凡用
但我個邊支援同格機用廢產機
一行過去俾人SM
3部GM3救救下俾人圍我單衝救死埋
之後成班分開行都唔知打邊好好快死曬
個A區俾人圍住D人照落又死多次
之後D人開始掛機等完場

400嘅支援可以出咩廢產？
狙渣？

陸戰格魯古古

呢部勁喎

下黃色果部勁咩第一個俾人斬死喎

VD版就勁

佢打機動性嘅話好用過Gunner

VD唔係汎黎？
btw, 400支 陸戰勇應該唔T1都T2

無用啦防格低行前少少成炮灰

下次軍團戰係星期日12:00~14:00
250 cost, 乜料

無乜邊幾部援係耐格高㗎啦
佢即停beam定咗再用其它手炮輸出就好打好多

陸勇未係最勁但起碼唔係產廢

t1尾t2頭

汎嘅大魔得熱帶有

軍團戰獎品們出場時候到了

儲力光炮打完就無曬遠程手段都係問題嚟
打完就要睇走位

內戰-4

0721 已重開

我都試過差廿分佔點贏左
成隊praise 我

Server出事
國安法打到黎？

我自上星期開始都時不時疾幾秒咁，幾驚斷

4豆

炮吉2幾硬

+鞭佢老味

全隊鞭霸無雙

蕉蕉豆豆陣

瘋狂彈刀

開場衝去爆基地

簡易戰鬥冇等放炸彈

呢隻game 如果唔計隊友合作，泛用根本屈機，一隻有盾既吉姆，揸枝19炮已經夠打爆機

公式：射腳，沖前斬再下斬，boost 後，再沖前斬再下斬

以偏概全

每部機都有佢勁既打法
btw 汎格援都有 格筒

La gline 得唔得
6號機又得唔得
Gp02 bb 得唔得？

炮格唔係玩哂，要理解部機boost量，回轉，格判定，失衝量積累，技能好多野嫁bor

Gbo2係一隻易學難精嘅game, 隊友存在某程度上係令你容錯率高左，同弱化左個人技術同埋走位意識嘅需要

即係有人carry埋我，我hea住合理嘢打都得

易學= 隊友勁, 我奶八分鐘基地都嬴
難精= 一打十一

你咁計筒格 京寶天下無敵添

我試過一場打到9流流大勝，全隊我之外賺對手

個種感覺，好爽
仲要成功解埋任

全日斷線屌

咁計支援機可能勁d, 射得準連boost都唔駛開， 要玩筒格仲大力過汎機添

垃圾驚

玩唔到

仲未返到屋企
隻驚係唔係兩週年就壽終正寢啦

LHK團名已觸犯國安法 可以跟48條要求笨大鏟起我地個團

林鄭比錢bandie鏟團
bandie再課返俾世衛

係咪有新人想入hk1

無人入㗎啦，放棄啦

每日內戰

不如置頂同入會form加埋 hk1

我小號脫離咗下格，入去hk1撐下場囉

我小號都得
不過都係每日3場，唔好預我做任

好過冇

一 pen緊就大勝人

射擊武器 回力斧

咁誇

28.35%

新人類就做唔到

係宇宙都玩到風氣力學

白狗狙we:你係咪搞錯左啲咩
如果你係新手唔怪你

豆槍教有野想講

一部渣古都咁勁, 一堆咪可以消滅太陽系

吉姆王: Am i a joke to you?

論豆教

其實唔計隊員1 on1，一部吉剛都打巢你汎用機啦

新人棍就得~~

周街都係京寶凡無限單挑

話哂都勁過自由高達

其實仲係地球 不過都係好神
部新人棍乜裝備都無係高空直飛去人架艦
拎把雙斧開無雙 把斧仲識飛返嚟

超越左軍武派真實系喇.

mk2筒刀天下無敵

TB由阿特拉斯開始已經係超級系啦

用指揮吉已經有機已爆既感覺

流龍馬

真三一用舊機開無雙劈低一堆Getter G真係好型

咁易滿足係好事
祝你早日上到2699

又係時候估下聽日係咩機

部渣古個駕駛員應該係kratos

要等到PS5先玩到續集

咩機都SH啦
過兩個禮拜就兩周年

宜家出到咁亂 出z2都唔奇

渣古3哈曼大人萬歲

再講會唔會突然引左100mm改個痴線佬入黎嫁

一早都預咗

咁快？
我估密沙羅，即係斯洛哥果部宇宙機。

唔抽下機sh咁耐好似好悶
但魔鬼魚又抽唔落手

呢部野最大問題係佢落唔落到地球
記得設定好似仲大隻過嘉布蘭

一定係有反匿蹤嘅250

sh到七百幾幣了
最撚衰係個時on9倒左成90抽落7號機到仲要唔中
唔係應該上到一千幣

我都記得係, 好大隻. 諗諗下可能連在宇宙新場都好難活動

好想幫你冇step up又出產廢個陣幫你抽哂佢

大家都係渣古，點解我部三一唔識飛斧出去

你要切哂啲手腳先

你果部唔識三合一

700幾咁多
我都係得差唔多300

將軍會否太癲

我揀FS渣

出拜亞蘭/TR系列個時就算產廢無step應該都會含淚allin晒落去

大家都等緊TR

無玩MSGO
想要有部真係可以自己渣既TR

突然出部獨角獸得支大槍同頭炮
Ntd就學zeta咁 冇血自動開肯定吸好多金

抽中送BGM已經大把人All in

不了

出F91

你開住wifi+bt黎玩部部都係f91啦

開齊都做唔到

最怕係對家變F91

出F91唔係問題，有無多部觸手機出先

FF下 兩週年會唔會係 V 同 沙薩比

訓多陣先
3周年(如果有)果陣叫醒你

將軍SH得黎又唔會無機用嗰下先吹脹
點解我又無機又無coin

有無人有老鼠頭可以試三一配色

將Exam改做 質量殘像
但應該係宇宙機黎

btw, 我都想知將軍600有咩機？

得年頭洗左60抽先中既zeta
>=550基本上都係無機出咁滯

而家都好少random 出到550場，zeta夠玩啦。
等睇到月尾將軍渣部the o 出來大殺4方

究竟幾時先出埋最後一隻四聖獸

明天

其實部野有咩武器可以出
鑽頭同JJ槍仲有咩

天上天下,一騎當神!!!
Giga Drill Breaker!!!!

可以鑽入地底

天元突破 俺のドリルは天を突くだ！

搵部飛刀頭鑽落去然後合體

四聖獸係邊四部機

查布羅四聖獸

左邊嗰部好cute

應該係新安洲

將軍550唔係應該回收換左一堆機？

電鑽 鞭霸 魔象 拳皇
唔打得都嚇得

張圖左上係機動戰死屌

進入突進模式 自帶霸體鑽頭撞擊 命中即強跪

from 小倉 twitter.

但係z 都未上過封面

永遠懷念

已成condom

鑽霸嘅靈壓...消失咗...

地雷!